電腦4K IPS mon

想買32吋既4K IPS mon，如果淘寶既mon質量好嗎？有無師兄試過？

amazon啦好嘛

要質量攞個磅黎再計下數

去百度貼吧問

淘寶就去hkepc問啦

親
淘寶請到中國大陸去問啦

淘你老母

淘你老母閪啦柒頭